有無人可以幫手整不撤不散文宣 講到明暫緩都唔散？

重要釋放被捕人士 警權問題
唔撚好放棄班義士啊
616一定要出黎 唔可以袋住先！！！

藝界起動個fb page度見到

可唔可整埋聲援義士同嚴懲黑警嘅

Push
要重講pause同withdraw之間嘅分別，同埋狗隻濫權

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

有冇d整到可以派leaflet用？

係 求求大家

Push

同求，想印

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

有無人可以幫手？

同埋要求撤回，非暫緩

不撤不散暫時有

其他訴求都好撚需要啊

同意！push push push

我諗都係要解釋俾啲中產知暫緩≠撤回
事關小弟有like田少個fb，啲自由黨中產已經講話暫援就夠，要留啲面子俾特區政府同林鄭

Push有冇文宣嘅人，都幾急

推

推？

頂住先, share 出去啦!

新長輩圖呀!

攞去用呀! 有idea quote post 講低, 盡做!

有人話要花做background~ 就俾花你!